梁振英：自己並非普京無意再參選特首

特首梁振英周三發表施政報告時被問到，能否承諾不會再參選特首，他僅稱未來只要香港和國家用得着，會在不同崗位中，「用自己最大努力為香港人做事」。他今出席港台英文節目時被問及同樣問題，終表態無意再參選特首，笑稱自己並非俄羅斯總統普京，又指樂見泛民主派陣營派人參選特首，認為即使有5至6人參選亦無問題。

前政務司司長林鄭月娥及前財政司司長曾俊華近日分別宣佈參選，惟梁振英只對林鄭月娥發表正面評價，形容她負責任有擔當。他今稱要待所有參選人公布政綱後，才表態支持誰人，又指好政策才是特首最需要具備的條件。談到即使民主派參選亦難有勝算，梁振英批評這是因為有部份民主派人士拒絕遵從基本法，或表明拒絕接受中央任命。

梁振英在訪問中再次拒絕回應涉收受澳洲公司UGL5,000萬元一事。他指擔任特首4年來，旅行次數大減，又放棄了每晚游水的習慣，故有點期待離開官邸。

n 屆唔選

快通知普京有條懵鳩串佢

準備做政協副主席，晉升黨和國家領導人，副國級待遇，享有大內高手保護，特供食品，然後等退休完滿人生，仲做特首日日俾人鬧咩。

你串鳩普京, 你係咪想聽日一支核彈爆鳩香港

人地普京咩料你咩料呀
KGB做野啦

普京：you邊撚個？

垃圾自比普京

一介畜牲竟妄想同普京相提並論

港獨之父想挑起中俄矛盾
一有機會就起義

琴日有聽光明頂

果然係港獨之父 自比普京

其實曾爵士可唔可以再選

唔係普京咪梅德韋傑夫囉

梅德韋傑夫

你做過kgb咩垃圾

老董冇腳痛既話 CY呢五年都仲係曾爵士